覺唔覺姜濤唱歌好似唔使透氣？

帶罩練到氣

他平日有跑步 所以練到氣
而且21歲真的好後生 體能實OK！